朋友突然失憶5記得我系邊個

佢淨系5記得左我
有冇人知點解
求助
先有番d記憶？

你女朋友？

佢借左你錢未還！？

如果係， 你唔港佢還， 佢就會記得你！

( Show Blocked User - 戈巴卓蚊 )
連登都可以忘記你

( Show Blocked User - 戈巴卓蚊 )

扑下佢個腦

5你老母
系你老豆

你都失憶唔撚記得d字點打？

你根本冇朋友

系 ching心水清

可能系

你係咪hurt得佢太深